集思廣益，有冇咩心理攻擊有效？

成日撚狗都係講下粗口，串下佢毅進仔。唱下歌。好似效果唔大。

如果可以有心理層面攻擊，次次日日攻擊，留下一生一世既陰影就最好。

請指教，大家都要進化改進

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可